[巴絲打請入]毒撚真心求教

識個朋友姐

咁樣暗示你，仔都肯同你生啦

成功止日可待

下一步約食飯

咪當識新朋友發展下，唔洗諗太多

佢對你有興趣既

人地主動埋仲問乜?

做個朋友姐
咪撚諗多啦

今時今日D毒撚定義真係越黎越闊
自己識flirt女仲好意思話自己毒撚
唉

毒撚邊有fb ig